Er was geen een afwijkende stem over het onderwerp, hetzij toen mevrouw Perry thee dronk Mrs en Miss Bates, of toen mevrouw en mevrouw Bates het bezoek terugbrachten.
Nu.
was de tijd voor Mr. Frank Churchill om onder hen te komen; en de hoop versterkt toen het werd begrepen dat hij zijn nieuwe had geschreven moeder bij gelegenheid.
Voor een paar dagen, elke ochtend bezoek in Highbury inclusief enige vermelding van de knappe brief die mevrouw Weston had ontvangen.
"Ik veronderstel dat u hebt gehoord van de knappe brief, meneer Frank Churchill heeft geschreven aan mevrouw Weston?
